呢個候選人係咪告御狀？

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

FUN FACT:
佢係水電技工嚟
原來已經參選過四屆
只不過四屆都落選

記得用電話傳遞正能量信息畀佢😘

報稱獨立候選人，得票減少